點解仲未有大型企業收皮

疫情已受控

你條廢老朝朝上黎出膠post收皮未

本人失業

同支那有關係嘅會爆先

例如？

大眾算唔算